過關必備神器

唔知好笑定好嬲

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

pish

如非必要唔去支那最實際

Pish

非常時期 非常手段

佢地會唔會check你係咪低級紅